(中國人) 大量中國網民支持「特朗普」對中國加關稅

有朋友既朋友話, 大陸social media有好多人支持「特朗普」對中國加關稅, 奇在就算係好多平時愛國主義上腦既人, 都大力支持特朗普對中國加關稅....
(好多大陸人都支持特朗普, 討厭奧巴馬 )

好多言論不便公開..... 但單係呢條公開微博, 已經有大量留言支持「特朗普」對中國加關稅..

如果支持特朗普對中國加關稅 = 理性

咁可能大部分中國人都係理論

奇在有唔少愛國憤青, 都支持特朗普對中國加關稅

睇睇吓回覆 個網就404咗

block 7左

民意調查成果未如預期
咁多漢奸走狗賣國賊

因為D低端人口覺得trump係“4年強人領袖”, 到

亮劍！

中國網民仲理性過連登仔，好慚愧

美軍來了…

其實係因為D大陸好能蠢

覺得加稅對自己有利